優品 360 盈利急挫八成

去年反送中運動期間，優品 360（2360）成為抗爭者的攻擊目標之一。優品 360 今日公布全年業績，指截至今年 3 月底為止去年收入跌 4.5%，盈利大跌近 8 成至 1,210 萬元，不派末期息。

仲有錢賺

唔理想,可改善,要蝕入肉

收入跌4.5%咁少？

不完美
我要佢執笠

竟然仲有盈利
難以接受

升

盈利跌8 成
股價跌8 成就話姐

有時行過都見好多人買
必須承認香港好多豬消費都唔理黃藍
利申：未幫襯過

武肺初期搶糧食個排應該回左唔少血

仲有得開鋪

Push

睇個樣net profit大跌主因係impairment多過裝修

大把廢老廢中去360買野
不過好少見後生既入去

正呀喂

Drop to zero 先報

老闆叫福建幫斬甩自己手腳當無數